各位鍵盤戰士 請處理好網上身份 23條一立法 就會搵人殺雞警猴

btw 有無人可以貼返d vpn教學比大家學定先

VPN (Nord, Proton）
or
Cloudflare (替補, 冇遮蔽IP功能)